而家係咪預演緊港獨？預演中國斷香港糧食日用品？

唔驚，食緊巴西雞、泰國米

菜呢有冇代替品

水果代替

有咩係又平又高纖既代替蔬菜
西蘭花紅蘿蔔個類外國貨價錢如何

儲紅蘿蔔啦 紅蘿蔔放到幾耐下